好想同番你一齊

我同我條女一齊既時候上左dating apps留左^Just for fun 既留言
利申 我無同過任何女仔傾計 無扑過野
跟住佢就同我分手 去左搵第二個
但佢會講 你知唔知我好想同番你一齊
我試過迫佢簡 佢都係無簡
佢叫我係佢身邊 但唔係同番我一齊

我試過試第2條女 但俾唔到個種開心我
會唔會變左最愛但唔係去到最後既人
大家覺得我應唔應該等

Just for fun~

咁有冇射過精

抵撚死啦just for fun

抵死

Just for fun
扑完咪算

我個Ex都係咁同我一齊嗰陣玩App
話無flirty無約無屌女down嗰下呢段關係已經certified
我依加好開心，唔好搞我啦

點解女人禁小器
知錯就改